防止有殺人魔警扮義士係網上報平安既方法, 就係要求對方帶住口罩,拎張紙寫返個日期拍條片出黎報平安

咁就唔撚會出現死人報平安降溫

你點知佢係佢